busking 招募

有冇人想試下 未試過

新手結他求組隊

有觀眾就599G
冇就你冇癮玩

Real

🥲

cajon?

有無tg?

你比我？

可join嗎吉他，cajon

本人唱歌唔好 想聽可以起我底
你地聽聽再答我

自己起我底聽吓我唱歌

you have tg?

都係練下再出busking好

要？ 我鐘意直接 Bad boy

想要？

一直都好想玩下 但唔識結他

wmywmywmy

仲有無位

你玩咩？ 留tg?

結他（新手）